屌你老母睇天能睇到我著

九唔撚搭七
成套嘢咁能多bug都好吹奏
點解條死黑鬼戴戴下氧氣罩可以唔戴返過去 條女又係
然後個反派可以喺逆時空知道未來 重知道條女係未來返嚟搵佢
屌你亂撚到仆街
鏡像殺金頭女嗰度又係都唔知邊個打邊個
早咗十秒殺反派又冇事
之後最後又係戇鳩鳩冇交代三個男喺沙漠做乜鳩 點解死黑鬼唔返
真係細蚊仔先吹奏弱智戲
我會比-1/10 還返90 蚊嚟

天能粉入嚟講下

紅Van d friend

你自己睇唔明

樓主係傲嬌類型

解釋下囉天能粉

點解黑鬼唔返去

咩嚟

樓主假膠搏存在感
大家唔使哂氣答佢

咁你解釋到逆時空運作原理未

穿梭緊逆時空 返緊去過去既時候
搭緊船果陣 佢地係係氧氣倉入面
當佢地返到zator遊艇果日 佢地係逆轉門轉返去順時空
重新過多次果日 所以唔洗戴罩

樓主幾有道理

其實天能有d爛

細蚊仔
樓主邊個年代

牽強 咁點解黑鬼唔返去佢本身嘅時間

睇黎尋晚Kelly鬧得你好啱

80 後呀細蚊仔

解釋到啲bug位未呀

樓主一定係老MK黎，用"著"呢個TERM

On9仔問非所答

MK專用術語

冇人駁到

你連大蛇丸點解冇死都唔知就咪撚睇呢套戲啦屌

咁你駁到啲BUG位未呀

駁到未啊